聽日大三罷一個post都無？

係咪覺得今日贏左 聽日取消左三罷？

721
831

推三罷post上頂

P推

希望被罷工